我仲未忘記佢

都分手左4個月了(我地都拍左2年幾)
當時係個男同我講分手先既
分手個陣又話仲鐘意我
但其實我到宜家都鐘意佢

佢宜家有女朋友
前個陣，仲話想同翻我一齊
但要同左個女仔分手先
但宜家變左成個月冇再搵我

我唔去諗佢，其實都ok既
但一接觸到一d容易勾起我和他的回憶的事情時
我就不自然地想起了他

我仲有少少衝動想揾佢
但我一直抑壓自己

唔敢搵佢
因為我怕佢會拒絕我

定係我真係等時間沖淡我對他的感覺？

我係好傻
人地都唔再搵我
但我個心仲好掛住佢

唉想喊

一點一點地刺激你
他覺得這樣很好玩
因為你死心塌地

後備

佢散左咪會再黎搵你囉

或者鳩痕果時都會

乖啦佢唔適合你架啦 放棄啦
再有感覺都冇意思 早啲搵過個吧啦

不如咁講 我散左3年 而家睇仲睇緊舊相